比屋企人發現打J 當下咩感覺？

有冇巴打可以share下打J比人發現既感覺
想研究下比人發現之後既心路歷程